如果一拳將自己打死，咁算係強壯定係虛弱？

求教

虛弱啦
似係你緊張
冇食早餐之類
同你個拳未必有直接關係

個拳頭強壯
但身子虛弱

冇計 見樓主隔離po話自己單身咁耐
左手有返咁上下料

強壯啦，因為虛弱係降低其 30% 攻速與跑速、10 點物防與魔防，作用期間同時降低其 40% 傷害輸出，持續 2.5 秒。